關家姐真係好正

小學開始已經聽關家姐啲歌
由啱啱出道時嘅負擔不起 你有心 仍想念你
到幾年前嘅仍然 失總哲理 我們都自私
聽咗咁多年都仲係咁好聽
可惜世人好似淨係記得佢08定09年柒咗嗰穫
其實佢真係好有實力 好靚聲
好想佢再開多次演唱會

無罪釋放

同時期嘅 假使我漂亮 都好正

龐貝21世紀

佢整完容係幾靚既,聲有D浮但都好過好多歌手啦

可惜佢最爆唔係唱歌係頒獎典禮

咪係 仲要好似嗰單野之後開始沉沉地

佢開演唱會啦

少數唱得之人

仲有 放生

jade sings嗰陣最正